[私人貸款] 想搞生意幫手問借邊間好

有個朋友做野做到差唔多想上岸儲左筆錢 想借多少少黎搞生意
佢話E排見到中銀有個優惠ADR 3.1x%
想問下其他銀行會否有d類似優惠冇公開
因為我幫佢係咁e google過下 money英雄果度睇
最平都要ADR 4.x%

有冇巴絲或者行內人有抵玩私人分期貸款介紹
佢有穩定職業35k+，想借200~400k 左右
不考慮二線財仔

借錢呢part都搞唔掂仲有咩能力創業

唔急就等借tax loan
如果你要低過APR 3%就真係唔容易

其實係見中銀個優惠做到咁平先問下有冇d 唔公開既優惠
鬼叫搵多兩間銀行報多都會扣TA

睇過tax loan應該借唔到咁多同年期比較短

6倍月薪你要200k就應該夠既
但你又要供款期長又要平，邊有咁理想
而且你APR要低睇你TU之外
睇你份工邊行同入息幾多，
你呢份人工以我所知就比難囉到最低果個offer雖

如果你有用開中銀
個信用卡借錢個息口好平
不過APR要4
但係TU入面唔當P-LOAN

p-loan+信用卡信應該可以借到盡

唔係年期長先會平咩

咩loan黎唔當p loan
直接信用卡禁？

你的資訊很有用
不過應該用唔著唔洗借到盡

suggest 你借錢一定要問清楚total 還幾多，每期還幾多。銀行個d咩咩利率好多時都好估惑，成日唔同計法，都最後出泥條數根本唔係咁

tax loan點都平過p loan啦